[IOS/AN]吞食天地M (15)展開一段奇妙、驚險刺激的時光旅程

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

大家準備好坐時光機未?

召喚火屬其實係咪唔洗理

有公告話會解決咩

原本諗住課金 突然又爆單bug十召出黎
又令我卻步左一下

依家火屬冇得解任 想BUG都BUG唔到
你覺我火屬玩家會放過網龍?

放心 會處理的 因為唔係個個人都有得BUG

地屬召任個npc唔見既

留名

大約幾多lv先開始用熔爐換裝? 換咩lv裝已經夠用可以強化?

岩岩返屋企，有咩bug?

鮑出刷字中
1日已經4500字

我睇伊拉克 有鳳凰而又係戰士嘅寵得哪吒

呢個任其實係咪一直都有?
點解之前D人話4軍未有章, 所以唔洗玩佢住

如果係今日先有既, 將今日所有4軍變返無技無章咪算

留Th

早幾日已經見過人全頻show青龍紋章

你班玩家唔平衡事少
佢賺少你班水魚錢先事大

咁應該全SER所有4軍都清0咪得

有興趣

51Lv 火法, 刷中左楊修. 應唔應該買呢~
求賜教

【營運】9/23臨時維護公告#1

各位親愛的玩家：
為了維持《吞食天地M》的遊戲品質，讓各位玩家有更良好的遊戲體驗。《吞食天地M》全伺服器預計將於 09/23的 23：40開始進行臨時維護作業，作業期間將會關閉遊戲登入口，屆時所有伺服器將暫時關閉無法登入。維護完成後將另行公告開機時間，造成不便敬請見諒。

維護項目：
-修正紋章裝備耐久度問題

補償道具：金幣*1000、元寶*10
中秋連假額外補償道具：元寶*100
補償對象：全伺服器 2018/09/23 23:39前創立之角色
發送方式：補償以信件發送，請於2018/10/1 23:59前領取完成。

【提醒事項】
1.請玩家於維修前提早使用正確方式登出(於設定介面點擊登出遊戲或離開遊戲)，避免造成資料流失。
2.維護開始時，遊戲中的玩家會中斷連線，正在等候登入的玩家也會自動中斷連線。

地屬玩張魯定楊修?

FIX之前係咁用

唔錯啦都
我琴晚用10元寶中左趙畫同金
想轉地智投石配亂擊，不過諗諗下遲d單升都係續隻扑，再加上我懶
所以都係算數
繼續坐曹彰望曹操

又有得刷多20下熔爐

再推

得110元寶

係一直有 咁岩有人屎忽痕試到出黎

曹彰?

眼訓, 睇左100+100

仲未夠30lv

用緊佢同人合地牙

我get錯野,無事

無四軍師

睇黎你真係好眼訓

唔緊要啦，佢實有後續處理
唔會係皆大歡喜人人10召

我呢邊3點幾啦

睇你要岩怪定炸

咁仲唔訓

唔想訓住

我對上一次捱到咁夜都唔知係幾時既事
淨係記得當年試過同吞食既戰友通宵打aoc

上個post賣風戰ac個巴手咩服

北海

佢有冇退埋錢先放 依加易退錢

唔岩SER 買唔到

我屌..用曬D經驗丹升死惡巴搞到陸仔升唔到30用召章

升到都冇得你用10召 放心啦

屌,趕唔切升豬腳30lv

新手係咪有7天暢遊卡?

係
中間佢有送過2張3日
唔知你依家有冇

有tg?

一陣間就沒啦

召章任npc都收得走，全部召喚技回哂做lv1收章已經得

係邊到拎?

10 召唔搞既話 真係退款棄驚算啦

唔記得 好似係之前維護既補償
依家新加入應該得張7日

有無平原ser 手足睇人嘈交

而家十幾lv都未有

岩岩即刻用左幾千金抽隻豬腳出黎
衝啊30lv

呢樣你定
網蟲賺少左錢冇可能唔處理

有 好撚on9

睇緊 個ser今晚終於有返活人氣息

唉，條GODJJ係咁玩BUG升青龍
搞到好灰..

GODJJ仲話收左網龍錢賣廣告
依家帶頭直播玩BUG

咁應該冇了

幾時先肯fix軍團bug
我想入團r大福章呀

點拎惡巴，我得一塊爛鳩碎片

咪就係惡巴福袋抽 我5%會中惡巴 其他都係碎片

個POST準備多人

咁咪要入好多張3千點？先中

其實佢公告打埋研究緊點處理會好D

完全唔撚提

今朝平原死ser無特別補償?
好多人都lag到死寵 又扣忠又扣經
唔撚係下話?

係呀 我都係中碎片咋嘛 有巴打都係 然後直接扔左

地法用咩武將好

【提醒事項】
1.請玩家於維修前提早使用正確方式登出(於設定介面點擊登出遊戲或離開遊戲)，避免造成資料流失。
2.維護開始時，遊戲中的玩家會中斷連線，正在等候登入的玩家也會自動中斷連線。
3.針對召喚紋章bug的後續處理方式:
(1)將所有召喚術回復為初始等級並全服發送四系召喚紋章各1枚
(2)後續處理時間將會在粉絲團公佈，請玩家耐心等候

我都係 賠償呀屌

好波

原來呢個post都有平原人

無啦啦有召喚紋章用

好彩唔洗坐時光機

曬左幾千點抽豬腳

(1)都鋸d

仲以為自己飛左去孤島
平原人多d上黎鳩流下

後續處理BAN GODJJ

入3萬點先中

所以我上個post先叫大家冷靜d

直播有哂證據用BUG

我玩咗幾日依家38 7日暢遊卡就嚟到期

受惠玩家: 咩事都唔知果班 然後有紋章送

轉黎豚ser啦
我開game第2日刷左好多ac應該改到密碼就可以送出去

其實溶爐有無龐統
刷左成3000元寶都無

平原ser好似少d爆ser

上次個慶典冇回過搞到我有佢唔會捉既心態

雖然好想讚網龍今次處理得快
但係都要屌柒下佢,你老母關錢事你就秒做
你老母卡怪bug字外掛就求柒其

點會冇

我主個AC入1張唔中 副個AC入1張就中

黑撚到咁

你唔係第一日玩網龍D GAME下話

有 中過無要

3000就想要 少年你太天真了 依家指定刷某個角/金鎖片 冇4000-5000元寶都好難刷到

火-孫策:
火-曹彰:
火-甘寧:
火-關羽徐晃曹彰沮授:
火-徐晃:
火-周瑜:
火-徐晃:
火-張遼沮授:
CHECK018-025
火-趙雲:
仲有50個ac要check返有咩寵
仲有10抽要抽

唔L係呀

你個心要諗住第隻先會出
我果時想要隻張飛 刷極唔出，出左呂布同鎖

準備好78蚊未 我都就快要俾

一起身跌左10幾忠誠
我有fd直頭係跌到隻寵唔得 要100忠先用得返

開個tg group一齊打下任？

唔啦 難得無課都有好寵用
同埋唔想再升

有 我見過

係
不過今朝好似食左屎勁lag

好多好寵已經抽定準備有得改密碼就派

等一點開SER
實遲到

冇可能啦 我講埋10召係關網蟲自身利益事
一定唔會係慶典既bbq處理方式

慣就慣左,但係唔屌下佢既話心態唔平衡

課唔係問題但係真係唔想課比網龍

呢位巴打就屌得好啦
一見自己賺少左即刻快手快腳

你做咩自爆 依家搞到俾人恥笑

今次仲要搞紋章單野
點半都唔知得唔得

維護完成後將另行公告開機時間，造成不便敬請見諒。

on99 唔知又整到幾點 聽日要返工架

唔好啦唔想呢度少左人

用龐統不如用曹操啦

7日卡邊到拎?

有冇人有CAP低GODJJ 玩bug 去report佢

想問下陸遜有無用
陸遜同周瑜係咪撞左要是但一隻就得

唉今晚早D訓
忘記今日

佢開台玩bug咁癲?

我當食少2餐飯俾機會再觀望下

有巴打SEND左俾官方

第一日簽到 連埋文雞畫像

我諗住燒哂d藥先再考慮買唔買卡
之前10日用卡儲堆儲埋好撚多藥
又唔想捐哂佢好浪費咁

一定要port鳩佢

78蚊係買點卡入落去定直接係game到買暢遊卡？

6信高血有水召當然有用
係
你準備好課金升召就用6信

放心d藥好快用完 最多1日

我兩隻都有 但我比較愛周公

後者

召喚紋章係咪俾4大軍師用？
佢送果隻司馬懿係咪都得

有愛先係首要條件

係
人遲d解左召喚任都可以用

其實隻game真係無乜必要課金玩 除左暢遊卡我覺得合理之外 你有1隻連lv寵升左個人物上去先 到時慢慢每日抽 抽到想要既寵先再用人物帶住升都好快 仲要日日有元寶派 我隻司馬琴晚先開 已經就黎40lv

心水清

姐係零課窮撚最好唔好用 ?

係

10召用你應該千幾港幣

抽裝呀

周瑜吧啦咁

好心佢就講埋每日大約幾點維護完啦
真係唔知等唔等佢好

淨係話回溯10召,
但大福章無限使用就冇提過
有冇巴打識BUG,一齊BUG反正唔會鎖AC

之前都係~1點到

我愛周公多D 但睇巴哈又話陸遜先係四大軍師
同埋上面有巴打話召喚技要課金升

又有BUG 有人10召 了

明哂

可以咁講
升10召要好多錢買，或者抽召章
不過之前都有活動會送下召章既
星期五npc擂台同星期日2喬都有得拎下召章

明解!
我本身都愛周公多D

6信的確係四大軍師之一
你要升爆招召喚技 要250個紋章

過往經驗,紋章係抽出黎既

我明白了 未玩過電腦吞食唔係好熟, 多謝咁多位巴打解答

四大軍師係比有錢人玩,
0課就唔好諗住用得起

0課用家用得起果時都唔知剩低幾多人仲會玩

Fb話有人bug福章tim wor

係咪每一次用召喚技都要用紋章

呢個我之前都唔知點解BUG左...

冇錯
就連打活動送既都係抽
姐係你想要水召章都唔一定中
可以係俾火地風召章你

屌,零課真係幾難玩下,用哂D免費卡,要用錢買HP SP水,但係M版對錢唔太重視,以前有得掛機交易/擺攤買賣HPSP水所以錢好重要,唔知點算

係 正常黎講1粒可以用3次

咁大獲 呢個點處理呢唔知

有無限使用過咩

交易依樣野係一定會影響到網蟲搵錢
唉如果佢肯出下7日暢遊卡賣元寶就好

姐係零課撚用佢等於少左招技 放棄得

可能理論同召章bug一樣
有d任會送福章
做任送既福章唔爆

係 4軍c土豪玩意黎

用bug都唔會封ac 低調用就冇事

聽講用左好多日啦BUG大福章
依家先爆出黎,因為某堆玩家既LV 快到離譜,FIX左卡怪點 等級都極速飛升

用哂免費送既卡,零課真係可以88,最基本都要買30日卡先可以生存

唔知網蟲有冇心去搵呢班人出黎
關公好撚忙

9up咋嘛 有個人叫人睇godjj bug召10
j粉見佢帶住個碎紋章 串佢bug大福章
傳下傳下就當真

比月費玩手機game好撚on9

原汁原味咁還原嘛

利申 邏輯推理 身上所有福章都識爆

知到點BUG都會低調使用中

零課玩咩屬好？

原來係咁.....

希望你人不如其名啦
係真都唔知點算

我都覺
仲要成70蚊一個月
大佬我買witcher3依隻咁高質既game玩成世都係300幾炸

真係有架 有朋友中左

比唔係問題
但比如有一堆bug
仲有咩心機玩落去

乜9都要課
遲d 得返d土豪玩

0課其實好難玩落去
一係戰士普攻掛機?
唔洗sp補品

頭先玩緊個陣，見到有人話常山SER 106LV血色XX 個位玩家開DODO，唔知堅定流。

佢仲要照搬電腦版
食水好深

網虫GAME一定唔會比錢 課
用BUG玩又唔會封, 用外掛玩又唔會封, 比錢買DODO 仲好, 等同一次性永久使用暢遊卡 自動賣野去買水

我可能課一個月卡算
希望佢出元寶版暢遊卡

都要hp
所以pay to leave or leave

只係用hp補品都唔洗燒咁多錢呀起碼
想當年我玩吞2都係咁

我一個月唔玩

諗住俾一個月錢佢睇下會改D乜野

屌,岩岩check返先合,apple double charged 我課d野

先知*

上一個post，係咪有位平原巴打想入團，咩名

手遊黎講課個月卡就玩到已經好抵屌其實

好多時都係自己想追想谷先好似迫你課

你地話月費唔合理
咁我講下d你地可能都知但唔記得既野
pc版金鎖大部份都唔洗抽可以直接買 收費版直頭做任可以拎到

唔知係咪講緊我 已入團了

網虫

另一個

我d十召呀呀呀

我都係

你地收左我啦

見到有人話bug大福神紋章 其實係點？

金鎖真係局比佢搶錢

最少比我鎖定咩屬性都得掛

直接全部擺1個POOL

同問 衣樣野 搞到元寶倒水咁倒 多多錢都唔掂

有無過到二橋第十一層既師兄抽到套裝？
同埋第十層既師兄有無通天魔豆

幾時開SER 屌

呢個bug係上星期有一日佢個server無lala壞左 所有人既紋章變到爛哂 但仲用到 如果果刻你都有裝福神紋章就自動bug左，有d人係鄉勇紋章爛左，因為果刻佢著緊鄉勇紋章

但召喚紋章就點用都唔爛 應該係兩個bug黎 唔知會唔會同時處理

自推 有無師兄答到 想知

第9層唔係有2萬血BOSS? 過到咩

我上到第10層 唔見有2萬血，但第11層嫦娥就過唔到

我仲以為裝左冇效果拎出黎拋走佢TIM

所以你見多數課長都bug到呢個效果係因為佢地長期裝住大福神紋章

哦屌
我掉撚左個鄉勇章就係因為咁

TG@HKGVIX

屌，公平咩
所有80lv以下既雙倍exp啦

唔緊要 你可以去徐州解一個任務 叫遇周瑜埋伏 上網search下 可以拎到個英勇紋章 同鄉勇差唔多

唔怪得咁多人升得咁快,原來有免費福神效果

伊拉克唔見有
係咪20hp 1防?

【營運】9/23臨時維護公告#1

各位親愛的玩家：
為了維持《吞食天地M》的遊戲品質，讓各位玩家有更良好的遊戲體驗。《吞食天地M》全伺服器預計將於 09/23的 23：40開始進行臨時維護作業，作業期間將會關閉遊戲登入口，屆時所有伺服器將暫時關閉無法登入。維護完成後將另行公告開機時間，造成不便敬請見諒。

維護項目：
-修正紋章裝備耐久度問題

※針對召喚紋章bug的後續處理方式：
(1)將所有召喚術回復為初始等級並全服發送四系召喚紋章各1枚
(2)後續處理時間將會在粉絲團公佈，請玩家耐心等候

補償道具：金幣*1000、元寶*10
中秋連假額外補償道具：元寶*100
補償對象：全伺服器 2018/09/23 23:39前創立之角色
發送方式：補償以信件發送，請於2018/10/1 23:59前領取完成。

我都有長期大福神都係得70幾

個BUG應該有排整 早D訓好過

聽日拎左假連放4日

同路

本身諗住都咁請,不過中秋節應該冇咁多野做,所以就冇請

係咩

頭先做緊野，無追post

入得

補償左拎唔到既1000金

低調使用

我屌你拎1000金都要背包空間架咩
仲有110元寶呢屌你

巴打你快d走，我唔想搞大你

笑死

1000金?
wtf
仲要係10月1日

等緊網虫點處理, 我都係CAP人地圖上黎 證明唔係吹水

哦，以為你係其中一個

雖然都知係頭盔
不過估唔到個頭盔係3級頭咁勁

福神bug仲用到？

個1000金唱散左拎唔到

想問一問打二喬你地都組隊打？

打塔唔組隊.你打算單挑30層?

應該仲用到,要等條虫修正

屌奶星刷到曹操書

地法刷緊熔爐撞到陸遜像 已有金鎖
買唔買埋好
見到d金鎖就忍唔到手 明明根本冇時間練咁多隻又未必岩用

最唔爽係 係咁買大福神章
人地就用0耐大福神

仲on9過買倫敦金

我唔係，好明召喚技果到 係咪每用一下都要錢
十技左千幾港紙 跟著都要繼續買紋章用 一個用三次？

你都有玩
我今日先開波

我係常山ser

我跟d fd去左個台仔ser

有fd陪玩真好

完全明白

書我都有呀
金呢

你有錢練10召而又想J大波女神可以考慮

慢慢刷

冇錯
不過之前pc版 星期五npc擂台同星期日打塔都有得拎

封信到底要幾多位先攞到

諗住今晚刷個110元寶
點知條蟲又搞錯野得1000金仲要拎唔到

110元寶派左啦
我就係用佢刷到曹操

有無平原公會?

有咩 我睇多次

邊玩得起……

刷緊楊修同關羽金鎖
睇下會唔會有曹操 但買左陸仔金鎖又想買埋像

飯團應該留黎捉咩好

咦補發左
殺呀

果然冇令我失望

風戰刷到隻諸葛亮有冇用

平民玩家可以唔洗諗 想靠活動獎勵d章黎練10召你個孫都出世

有福神bug玩撚咩

網虫好垃圾

平原？ 紅塵

又刷中左件102水智3 買唔買好

已經有96水智3

百步穿楊定狂龍噬日高傷D?

係咪41智-5敏

當然係狂龍 1轉火攻技

水+3

咁on9呂布要多招百步做乜

依家仲有冇機會bug無限大福神章

唔太記得96咩樣

Pc 一買就買102

Wtf?!

打水屬怪

買得過
呢件係之前pc版要85點買
不過遲d 1轉有任拎嗰件智衫靚過呢件好多
呢件買俾寵用都可以 雖然水智衫應該冇乜寵岩用

百步可以麻痹當控場技用
佢本身高敏 呢招都幾襯佢既

當過度裝等轉生打到轉智衫先換都ok
呢件102智衫冇野差，係衰樣太普通

反而想知96咩樣

我都未見過 96敏衫就知

又話有額外100元寶既

問下大家意見,未轉郭嘉 72LV, 1轉蔣濟 1LV
水法的話用邊個好 岩岩抽中蔣濟又有金鎖片就拎左去轉生

召技回咗未

Bug到第一次了

究竟點bug

我都唔知 得一個ac有

終於的起心肝執好哂d人裝
依家拆翻開哂單練,明顯升得快翻

首幾日有一次SERVER 壞左, 所以當時人物帶係身上既特殊物品會BUG左, 顯示爛左其實仲有功能係度..

依家整唔到架啦,除非網虫決定公佈時間全體壞SER一次 等玩家裝哂大福章一齊BUG

d健體30粒 係咪食晒落一隻度算

諗緊比唔比曹操食
定等我抽埋周瑜先

唔好，曹操垃圾黎 馬上放遂唔好浪費寵位

係
呂布先係神寵

孫策係咪無用？

d技睇落麻麻

都係垃圾

估唔到平時靜到癲既平原深夜咁熱鬧

我FD都尋日BUG咗福章,唔知點BUG出嚟,登出登入就無咗 直接顯示損壞的紋章

無意中捉到個

之前唔知個章仲用到，賣左

唉我都係
賣哂

竟然咁有心拎去賣....
我用掉既

有隨商呀嘛

唔係1蚊咋咩

見到損壞我就掉

反正都要賣爛兜

邊估到仲有效

垃撚圾網龍

錢就照搵
bug就唔整

日日都有新bug曝光

拿拿臨依家bug番個大福章先

點bug？

日日就係為左搵個bug出黎
搵到就拋人一截咁

仲bug到咩

原來d人一直用緊福章bug 唔怪得升咁快

啲bug多到呢

其實都唔太關事，福神個制過福章

有抽練功包都應該有大量章

缺

29個大福章 0福神

火知熔爐刷到蔣濟係咪應該9衝，本身係想買隻亂擊

無啦啦Bug左隻福神章唔係大福神

網龍真係日日新bug

聽聞召技用左會變返1

我想bug 福神多過章 完全唔夠用

用住先啦 有埋鎖最好

我個章去到0爆咗喎

要係北地升到幾lv先夠散關d怪打

想問下買dodo 係唔係比左錢就加佢qq

加左qq先俾錢 你唔問佢拎帳戶點俾錢

想刷1轉有結界/鏡寵果D金片
出左隻郝昭0轉已經有鏡

加左幾日都唔應機

我搵左佢ddn 入左數先加佢... 但佢未覆我

好麻煩 用dodo直頭要del左個防毒
我之前熄左防毒都會照殺左我個dodo

水知用咩寵升好,而家用緊關羽升

其實大家玩雙開係咪要買多張月卡
本身隻水知分身28lv唔知玩唔玩

好似都係用火箭寵

唔夠力嫁 單練既話

後期你合冰劍仲好

刷到22防3攻 風+2鞋 屌唔屌得過？

即買 咁平 我都買左

有無巴打答到我
究竟呂布定曹操好

佢唔開地圖好撚難升
風怪77直上92

卡左係7x好耐 本身無經但上又上唔到

睇返之前d巴打講
曹操係最勁嘅炸寵 6圍黎講敏血知都係一線 其他通常得2圍會1線
呂布冇將星2轉？

幾時先刷到毛筆

咁我升曹操好似好D

有冇郭嘉4技咁痛先

返去升寵好過

珍 唔知d人點上百已經24/7
仲差佢地咁多

屌 買20個練功得6個福神

可以試下關中 華山/北地

我想問下暈擊係唔係 傷害計攻 暈機率計智？

郭嘉4技=烽火

郭嘉後期應該無曹操咁勁
前中一定係郭嘉勁

仙島去法果到下個post會唔會加埋練功區揀高句麗就去到 唔洗刷

我0智都成日暈到

啲裝 綠字 藍色 有咩分別 係咪能力高啲

呢到無人玩火攻？

岩岩比完錢買月卡
錢扣左但張卡就唔見
有冇巴打同樣情況，IOS

有郭嘉 諸腳亮 司馬 張飛 (得張飛 郭嘉有鎖片)
係咪繼續用郭嘉升住LV先?

30LV轉生係咪要用個鎖?
如果再轉生多次係咪都係要用一個鎖?
岩岩入坑 唔該晒

0轉->1轉先係用金鎖
1轉->2轉要用將星

武將2轉唔好諗到咁遠
要你隻人至少120lv轉埋生先可以幫武將2轉
用將星

我分身

曹操全能d
呂布單體爆發

郭嘉4技大力少少 好似係 話晒4技應該唔同d

曹操係衰在冇火箭郭嘉先上到位

玩到去果時先算

咁我想問下D寵既技洗唔洗升上去

寵既技點唯一用途就係升技能等級 佢唔會用技點學到技

曹操招合技仲要係物傷黎

叫好過冇
起碼有得同攻人合擊
同埋招技好似食20%智
升lv黎講夠晒力

我7個😂😂😂d章蟹哂

搞唔掂 佢d包每次開我20個 而加幾set 999

我十set係到都唔知點開😂

nox錄script開啦 應該半分鐘開到1set

咁又係
刷左金鎖即刻升佢

見到d呀婆諗住捉鳩佢點知一野打死左佢

升升下趙雲 發覺真係太高敏
個人兩件敏裝 都跟唔到佢
係咪應該轉升黃忠 會好d?

講多少少 唔識點用 多謝巴打

鞋頭身都係敏裝未得囉

買-30錘

有無咁多

巴打識玩 收驚婆神寵

活動要一萬個
我懶冇開過

做咩唔開 好多野換

好on9

諗住一次過開

隻趙雲要落鉛啦 但係長期買鉛都好重本

禾又要

嫌佢高敏既話係
反正趙雲咁公廁，轉下黃忠都好

就係見升黃忠 可以唔使買鉛
先係度1516

用關羽 我都用緊

我都想要

黃忠二轉=神

用得過
黃忠2轉有先制技

郭嘉 曹操 鎖片未見過

大福神紋章bug真係無咩feel , 仲有幾十個未用，睇下佢有咩賠，不過都係全服賠 d人仲用緊

90lv以下經驗需求減半

郭嘉見過2次
曹操金影都冇

暢遊卡點買

商城第一頁向右掃

好似要依家個張過期先買得?

係WOR 整到睇唔到幾多元寶

用緊果張過左期 再上商城就會買到 (好似係)

我有郭嘉金鎖
但我唔想用佢

好似係要課金買
大概70hkd

係
好on9 要人準時去買咩

78
仲有元寶送

識玩一定玩黃忠
兩個ac都用緊

g持
趙雲呢d公廁次次打多人副本都至少見到一隻

我有佢既畫像同金鎖都唔用

有無人知

過左85真係升得好撚慢

鮑出係咪可以代替文姬 岩岩刷得佢金鎖同晝

D靈石駛唔駛慳住用？ 有11粒體石想加晒落對60lv鞋度 會唔會晒左

me2

鮑出好用呀 我未有黃忠前都係用佢

[秒經]好撚難升

係
不過智力差距係其中一個因素
唔係決定性判定暈唔暈到

我就未用過 等d一定會長用既裝出現先煉佢老母

得100元寶
多謝哂呀網虫

幾時可以跟你搵食

屌之前唔識睇吞食伊拉克
唔知黃忠原來咁屈...

俾10次熔爐你刷仲想點先

升快d
BTW原來我有老友已經升左你隻寵了 佢家下人94寵已經88 轉埋
琴日同佢一齊打塔好輕鬆

我隻寵？周公？

吊拿星真係刷上隱
岩岩用左250元寶刷
咩都冇買到

嗯 佢聽我講allin哂 3千血 好揪得

有冇話幾時會出第4技
同埋學4技個條件難唔難達成

我冇咩癮
俾粒曹操金我就可以專心刷裝

諗緊棄唔棄隻主ac 一開始無用到新手包 岩岩用晒7日暢遊卡 先升到62 仲要無抽過勁寵 得隻孫策 鎖就有一堆 而加仲係用緊未轉文雞升 打高lv怪完全唔夠力
反而另外兩隻ac玩左4日 純掛機 無做任 已經就黎60 仲要有呂有趙雲郭嘉 鎔爐都無乜點刷過 有成千幾元寶剩
長遠如果要長玩 應該都係頂多都係3隻ac買暢遊玩 不過每個月俾240玩 又好似尻尻地

有無巴打試過dodo係咪唔洗買暢遊

我就係刷緊粒金

冇講
4技條件係"該武將專屬覺醒"同對應返佢屬性既秘笈
之前pc兩樣都要抽 呢度到時出都應該係

共勉之

有關羽都想用關羽
可惜刷唔到..焗住用趙雲升lv

我都allin晒

Dodo可以幫你買藥啪

話說琴日檢舉嗰位巴打有冇最新消息

真係好on 9 又話可累積 但唔比人買定

hi all

龐統 司馬都好難升 得單體合擊
玩水法 應該升邊隻先

都係火箭/投石/亂擊寵

趙雲定關羽4技勁

想要張郃 但中馬超 要住先

升緊呂布 好難升

張郃

周瑜招4技係咩？淨係知叫次牙刃

網蟲咁都唔做野真係唔駛賣暢遊卡

呢個唔太清楚 之前冇人用攻寵咁濟
4技更少見

你當水系火箭

隻隻英你都

其實有招更簡單暴力既方法
就係npc唔再賣藥
你用外掛又點，一樣要買腸油卡

冇 我 既英得曹操 石仔 黃忠 張郃

叫無課玩家點算

過任想食mp藥都唔得

我諗無課玩家應該都唔會去買藥? 唔太清楚d npc藥幾錢回幾多

除左老曹 其他

張郃2轉好型棍子

正喎
網蟲你開得地圖同第4技未

咁打完一場點回血回魔

2轉

藥

金幣買藥炸喎
點會唔買

正

舊時玩天外都好鍾意佢 插四連擊 好似係

Set軍師夠做mp啦
除非玩亂擊

errrr.....我諗住買腸油卡冇諗呢d問題

幾錢買到回幾多既藥

之後打d跌hp藥既場 自己帶2set ko

天外果隻好gay喎

好想俾佢插

做咩

不過m版跌既藥感覺係快過收費版以外既pc版

佢唔識貨，唔洗理佢

想問羽毛係邊個位換升上去？

唯有j住馬超，唔要又好晒

D座騎丹係咪淨係升完果隻馬就係個隻,轉樣要升過

馬超講樣都型
係衰在本身貧血

要完美應該轉生前將隻野強化到爆星再轉
好撚大個坑

唔洗
m版坐騎唔再係獨立個體寵物
係真係for你騎既存在
skin就淨係個樣，能力嗰d你有就俾晒佢食就ok

感謝

仲要200lv
同埋一堆領悟丹控制佢6圍發展方向

有冇人試左

天外 好懷念

能量高過體既後果

入過，打左場見到全150lv up，即走

嘩屌網蟲計撚好晒點劏你班水魚

風戰pvp pve唔玩召係咪應該升法正/周瑜
定一隻轉趙夠做

果1000金其實點拎

課金

我估係紋章黎原本
可能今晚更新搞

1000元寶就話姐
1000金wfc

我有金無畫 是否可悲

點先可以有多D裝備碎

我有畫冇金

常山ser 有冇團有位？？

大家都是可憐蟲

其實隊伍軍師回到幾多sp

睇個軍師智力
伊拉克好似有講

裝備碎係咪剩係可以靠副本同賣裝?

無分別 一樣係可憐蟲

賣裝可以有碎?咁我唔捐了

唔係有D裝可以熔架咩?

不要再說

45000金買到回999個回76hp
如果打低消耗既怪 最好就3隻一round可以秒 其實真係可以唔買暢遊卡 不過會升得慢好多囉

有無d咩飾品好用

如果要3隻1rd咁就要計埋sp藥

暫時都係鄉勇紋章最好

大福jer

之前爆q左 唔知bug

44LV打咩好?依家係青洲升緊LV

天柱山

就黎升到60無地方好升 虎牢關都未過

想問風戰去到60應該要有幾多血?
依家點左20體55lv得649血165MP

63LV 647血

收工！

隻水法想練隻結界寵打活動 有冇咩推薦？

考魯

未出

審配1轉滾石萬馬結界

一開始揀左個屬性係咪無得改?
33LV火法用郭嘉可以掛邊

搵個4x風屬既場掛？

芒暘山

可惜m版滾石冇乜用

芒暘山
我掛到48都仲掛緊

陳宮呢? 好似周不時熔爐都見到佢畫像

但基礎敏要點幾多?
依家淨係點左20體10敏全攻
靠裝上55敏

都係出萬馬架啦

升lv wor
之前刷任好多都要滾石

參考:

再上:

自己分析研究下

技能組靚不過6圍2線

追Post 都係話睇你用咩寵
夾返個敏就谷攻...
我而家63lv
116攻
27體
92敏

咁都素質高....
血少智敏又唔係高

覺唔覺有D成就好on9
乜撚野武將轉生100次 客棧得個幾個位 則係要我轉不停轉完再放逐?
仲要完成左先俾得個一張卡片卷

另外 想問下火知升爆左烽火之後點咩技好

隱身/復活

邊得閒搞咁多野 隻GAME又唔可以跳過29級去升..
所以邊有心機打返廢怪升1轉

芒暘山點去?

總有成就狂魔會去做既

十常任點做?行唔到入去既?

無野喇屌佢老鼠

1隻隻打咁ON9既

係咪聽聞有65 攻頭？

唔小心換撚左2個一樣既鎖 屌老母

佢D成就真心ON9 付出既多 但報酬唔合理

刷到呂布鎖但無呂布

仲諗梗玩法師定戰士好

3000碎姐

曹操same

其實洗能力點同技點都算好平
你開風系的話玩戰士冇錯架啦

我隻曹操係倉

我都係
等緊粒金

已轉

咦原來你係有呂金冇畫 睇錯

你快d走，我唔想搞大你

地知角升緊呂布真係升得好撚辛苦

點解要咁做呀

呂布曹操張飛都1轉左
仲係決定唔到

宋仁

抽到唔通唔要咩

你地多數開幾多隻人？

留返遲D再升啦
你而家課金抽隻亂擊返黎,一天光哂

4

多謝巴打

依家隻未轉趙雲47用裝壓到53敏,
就係怕轉完成70基敏追唔到
55lv連裝 114攻 21體 56敏

心大心細用唔用個400元寶刷金鎖

我1隻咋 懶

而家隻GAME開到邊?
過左關中仲可以去邊?

好似岩岩開江東

開左啦咩?

有畫無鎖／有鎖無畫真係好痛苦

已經有啦 用緊鮑出升 人寵都58lv
仲要眼殘買撚左2塊金鎖

見人全頻話咩過江東

一早抽到關羽鎖..
依家趙雲1轉埋6X lv都見唔到關羽畫

咁都唔洗升呂布咁架

1隻隻扑真係慢到嘔

我3日前開既火戰57,因為中途去左轉其他野
2日前開既水法,周瑜1隻隻打,58
1日前開既地法,鮑出,54

鮑出升算啦

咁用趙啦 反正隻趙點都大力過主,追敏再慢慢升

我抽左兩千幾元寶都唔中黃忠鎖
但最尾中左趙雲畫同鎖
果斷轉左趙雲

如果用唔著係其他地方咪洗埋佢
但最好預400元寶 係洗唔到

想問下關中係咪要打左虎牢關再打多一兩個關先去到?

D人65, 80 個D屬性裝全部都係熔爐整出黎架?

係,2個
好似可以係鉅鹿城向左下, 過河,向左,直接去關中, 不過要打1次門口狗

組人去啦

有冇人試過卡咁登入畫面
一登入就話 等待資料回存
行傳點冇反應郁唔到，一重登就入唔返

明白 唔該哂

呢隻GAME防係咪完全無用?

見到隻80鞋,+30防,-2敏,風+2

行水路最好

琴日買左80頭+30敏,-2防,風+2, 如果計返D廢衫應該都差10幾敏先追到關羽d敏
可能用敏石?

有
不過唔值得投資姐
通常一係唔加 一加就係主玩防

我就記得有人計過1防擋到既傷害唔過10，所以加體會化算d

我立即屌你個閪

金鎖片係咪一定溶爐出?

防加成好過體 肯定

姐係你想講十幾年大家加體唔加防係錯?

加左十幾點落體到...

無對與錯 只係純粹數據上分析
有防唔表示就要無體

可以試下既，反正洗點200元寶左右 唔洗好似之前咁續粒回憶食

真係唔知d丹比邊個食好

咁我就奇怪點解大家都淨加體唔加防 係得防人先加

唔好比呂布啦
佢冇二轉架
張曹我會揀曹
型d

呢d野多數有公式,要計出個平衡點
唔會剩係加哂防/血

可能7/3 6/4 咁?

曹操啦

問題就係9成人都係10/0 體/防

我已經轉黎轉去轉左好耐
曹操又有群傷, 但單體合擊傷好廢咁

張飛單體傷好高

放逐晒3隻就唔洗煩

可能加血, 裝+防

等升到80lv換裝, 差件衫同手

呂布最型 無2轉

30粒丹 真係唔可以亂食

冇
基本上都係智/敏/攻
防裝冇人著兼要

因為PC版當年無血裝呢回事 就算有都係飾品/後期嘅事
所以只有加體著防裝嘅玩法 攻人無第二種玩法 當然去到二轉又係另一回事
而家係兩種玩法都可行
你可以望下高LV果班攻人著緊咩裝

擔心狂呂要重升第二隻?

係呀, 怕呂最尾都唔出2轉
或者
要出狂呂

如果唔係靠轉,係要抽,唔抽啦

有望到
我自己都有著防
不過係為左唔俾怪打死咋
我會偏著敏裝多過防

好怕開左隻風戰之後又想玩法師

加防唔係為左唔俾人打死咁係為咩？ 敏裝 你上到去就知

到時想就開多隻

雙開囉

如果敏鞋+敏頭+敏衫, 隻主會太高敏,隻關羽得60幾敏咋而家

唔會
風戰50lv你就知有幾爽
雙亂擊升lv無難度

因為攻人升lv冇得3隻清嘛
你續隻打俾怪合既機會自然多
唔著d防遇4隻都危險

升lv就夾返敏
pvp pve就...

岩岩手多刷左下熔爐 又出曹操鎖
我而加5隻AC 4隻有鎖
到底想我點
以我既運氣黎睇 應該最後會無鎖個隻AC抽到畫先

啊..唔怪得班友個個成100敏, 全敏裝
我諗我比較鍾意pve同升lv多d

法師如果得火箭去到50幾唔多開一定卡
合開亂擊轉行一定屌哂老母

單拖升LV 愈到後面攻人優勢愈明顯
我家下已經砌緊防裝了

你話呀

曹操定張飛

單拖升lv係咪都係張飛

曹操係pve比較岩用?

姐係你轉職了?
都岩既，續隻扑唔洗煩秒唔到怪係舒爽d

無轉職 唔需要轉

你指秒到怪?

兩睇啦 各有各好…

唔打pvp 敏根本無用
d怪先得20幾-40幾敏

咁你砌防低智左仲秒到怪

2隻都得

要食丹架嘛

不如你擲銀仔決定算

去到110LV以上嘅怪 想秒到怪係非常唔現實 就算係攻人 面對成千血嘅怪你想1ROUND清一隻都唔太易 除非你套裝好靚 仲要計埋非合擊情況下殺唔殺得死
大部份人頂到兩回合已經係極限
高LV單升班攻人全部都係定點撞怪而且係2-3隻怪位

上面大把人俾哂意見你了
你問我都只係形式上
個答案只有你自己知

其實絕大部份後期勁既寵都係無合擊技or得單體合擊技升lv, 現階段升左隻主角先番轉頭帶番d無合擊技既寵比較好，如果唔係 你帶住隻諸葛亮真係好難升到上70以上

而加開放左既地圖有無地方有關平捉
抽到鎖

張咁撚樣衰
勁都用得唔開心啦

張1轉無啦啦著綠衫唔知想點

大家掛住升軍c都冇考慮過仲未找晒條數

其實諸葛亮算唔算係4大軍師最勁?
有群攻技又有閃避
敏又高

淨係知龐統最廢

屌 呢個真係考慮因素之一

其他唔知
個樣一定係最廢

岩呀 我都係睇樣
大眾面果d真係唔多想升

已經望住呢3個網研究左好耐

媽呀

104 關平 風 17 89 41 42 10 41
狂風, 風捲殘雲, 亂擊
江陵城點兵台、樊城寨1、涪水劉備營大帳、荊南守將

曹操型過張十倍有多啦

其實而家有冇60lv裝備匣打

c馬有單有全

我已經開始想放棄關羽

除左貧血都ok既

但c馬冇自保技
敏又低d

怕曹操招單體合擊去到關中之後唔夠力

你拎曹操呢d男神去屈張飛機

係咪可以咁睇? 曹操無野取代到?
但係張飛有機會比呂取代?

除非你睇唔開去合水怪
否則唔會
重點係曹操高敏到著全攻智裝都得

而家火箭仔已經卡左係北地
下一個地方跳lv 跳得太快 合擊又合唔到 又唔夠傷害

掛機唔會用曹操啦
有亂擊用亂擊

你當我無啦

火攻寵能力唔輸好多既其實都唔少, 我分身用緊1轉徐晃幾靚仔

火攻寵我會用返以前用緊ge夏候惇，單眼型

我會揀夏候惇 火攻寵的話

朋友

一句到尾, 曹操招技都可以單刷升lv?

金毛，單眼，馬尾

我覺得關羽都幾型 特別係佢企係到chock下chock對袖
不過二轉件衫差d..

係 只要你隻人都係攻人就唔洗驚唔夠力

識貨呀你

一句到尾 重課=曹 非重課=張
答到你未

講升lv單刷咁都係張算啦

常山新手留名 地人玩戰定法好?

好型

ok

事實黎 無點丿丨丿

只係怕曹之後唔夠力單刷同埋

會浪費左d丹姐

其實仲有好多選擇啦火攻寵

惇淵 徐晃張遼 典韋孫尚香曹洪 點解一定要張飛呂布

因為已經有呂布張飛?

泰山真係靜到單機

過黎琢郡玩

呂布都叫ok, 張飛隻人仔真係

變哂死城啦,手機版都要掛機升LV太ON9

弱智網虫, 如果變做解任升LV 咪好,起碼有水吹唔係單機自己刷野怪

想請教下大家 我而家有郭嘉5x lv有鎖片 去到仙島 但點解轉唔到既 請問係咪要解任解到咩位

利申日日西掛

完美移植

除左裝未 忠誠夠唔夠

有60忠以上？

食到100忠了

歡迎加入熔裝世界

去轉曬堆軍師先，啲金鎖好阻位

除哂裝未

我係地知就好了

係喎 要除裝 自膠

司馬

任務經驗多10倍差唔多

一早答左你

繼續招人解赤兔馬任
豚ser

明白了 謝謝

102 升到幾時

課左張450mycard都係刷唔到曹操金鎖
唔想做人了

曹操40lv已經過100敏

係我就買住先

就算係楊修都好難升

1300碎買擺設

另外 想請教埋 4軍師係咪 練到豬幾先轉？
本人60地知 除左陸遜 其他3隻都有

其實隻鮑出好似唔轉生仲好

冇100lv唔好練 啲人係餵佢食經丹先升到
陸遜應該係最易練果隻 風地土豪野 火廢

有無巴打1000金個維護賠償信件拎唔到 話背包已滿 但我仲有30個位

升得好慢呀86lv

怪係咪無防衛?
即係
打A怪 扣100
打B怪又係扣100, 但係B怪可能因為高LV D所以多血D 難殺D?

練隻諸葛亮練到50lv 都未有金鎖 唔練了

防禦

【營運】9/23 臨時維護開機公告

各位親愛的玩家：

目前全伺服器已開機，造成玩家的不便敬請見諒。
因補償信件發生問題，請玩家刪除1000金幣的信件，正確的補償信件將於稍後發送，造成玩家的不便敬請見諒。

利申，我好似del都del唔到

唔好DEL住呀,
遲D可能又BUG,無限拎1000金

所以無用既廢物30個我都未dele

好正常

薯操炸技定郭嘉炸技勁啲?

一定係曹

新手AC 隨便刷就刷到農夫+農夫金鎖片

咩意思

一定係薯

去馬囉 輕鬆 仲可以極速刷埋10000字唔洗煩

農夫係好易刷

有10元寶係入面就發

PC版曹操冇得輸, 唔知M版係咪一樣
但初期升LV 拎郭嘉好過..後期先帶返曹操升都未遲

450點有幾元寶
1:1?

講起, 記住mark低自己買左邊張卡 所有mycard首充都有買1送買1

買1送1

但2個正身 有曹操 郭嘉 1轉蔣濟 ,無聊試下新開係咪易刷D 咁就刷到平民神寵

仲有張遼

會唔會太早買

我120lv敏衫照買左

可能機率真係太低
不過102真係會嘔

可能整套80裝就算 應該好夠用?

100%還原

笑死 鮑出比人吹奏

~900幾
計埋買1送1既元寶

之前刷 見到d 高lv 靚裝都無買到 買完無碎買其他野

明明黃忠先值得吹奏

係咪得某個LV D裝係算高級野?

65個套, 80個套, 102個套, 仲有咩?

對

咁都接近1:1

都係睇基本能力加幾多

唔通升到某個lv換一套裝咩
唔理夠唔夠碎 ,剩係刷熔爐都破產

其實有無攻頭? 未見過高lv既攻頭
仲用緊10lv個件

唔洗
基本上都係有好既岩用既就買
我冇專登刷

總有無人有學弟CODE?

65有

唔係有65lv嗰個?

都係熔爐先有?

買1送1係邊到既details?

傳說做任有
我未研究

自己都合到啦
掘礦術出左未

個隻點數既第1次沖就有

因為我見好似好多人都係用65攻頭, 但係又唔覺熔爐有出過

係65LV頭任黎,好似係北海

DKLM 入GAME發現冇晒D技 連技能點都冇晒

呢個bug仲存在

要跟住主線任做上去??

過埋個打字活動先清任

個分身連杜遠都未捉

用外掛比gm刪哂野了

我組隊解緊任

等待資料回存有冇解決方式

比網虫捉左?

周瑜係咪一定要去江東果邊捉？仲有無邊到有

係咪退過款俾網虫出手?

連官方report個網都係虧 send email算

邊有退過款

頂 岩岩發現 連我升lv加果d屬性點都冇埋

以前收費版好似中過
只要刪主程式，同dele埋c drive剩低重dow就ok
你睇返外掛你技能能力應該仲係到嫁ma
好似係封包寄失

我岩岩都係, 不過好似重on定除衫著返就無事

重on冇事了 嚇死我

新手一問,其實個D武官,文官裝備包抵唔抵課?
同埋lv3x 解到D主線任要組隊個D就無解,應該掛邊到升lv好?

分唔分司馬好
覺得佢冇咩用咁

唔抵
裝備掛下機就一堆

冇150lv我實唔會練

揀返自己剋既屬,高5~10lv既地方就得
有時人地堆介既反而太多人

咁我都係解左佢算

走到80lv根本冇選擇 地圖又未出

而家周街都人 btw落馬好似會易吸怪d

大家係咩ser？

無合擊技要唔落手

可以買定先遲d練

..?司馬唔係而家送咩

同埋其實無合擊技升LV係咪好不智

升到人高lv隨便火箭同佢合普通升lv易過食生菜

低LV練神寵只會拖累人物升LV, 除時神寵仲高LV過人物

無計,地法分身刷唔到張郃/馬超,唯一一隻比較想要既野
加上已經有鎖

想升隻打塔 曹操 司馬 定 諸葛好

荊南係咪仲未開..

風戰用唔用到弓??

如果係課金玩家邊隻都得啦

果然400元寶刷唔到趙雲金
反而關張呂鮑孫策金片都出晒

天都叫我等運到

買左關張金片先丫嘛

諸葛睇落真係好勁
pk應該幾勁下
曹操就六圍高
技能又痛又有二轉

少課呢

手上得2萬1
洗剩100元寶見到魏延都無買
之前就買左關張呂金片

張招第4技好似幾勁

烽火燎原 好痛咩?
成日覺得呢D全體技都好RJ

曹操智高呀嘛但係
活動副本全體技幾有用

聽講唔係廢架咩

曹操 > 諸葛
都要睇你角色屬性玩

二人合擊喎但

如果係風戰呢

打前後技

火法
咁我練曹操

殛陽劍定狂龍勁D?

課左成千咩都無 想棄game長遠落去燒錢

申請退錢

直接當餵狗 mycard果d包真係唔知咩機率2%

一諗起兩個AC過左7日暢遊就要科水

利申 : 課左百幾蚊

其實如果一個月課7十幾就唔多既 不過網蟲多bug到

隻驚其實得月卡值得買

尋日試過重登就冇事

無月卡根本唔洗玩

可以課少少買福神既

利申：課左兩千抽寵

福神又係搶錢系列 唔課比人拋離到車尾燈都見唔到

唔怪得mycard課金有野送 驚d人退錢

2個AC夾埋百幾真係唔多 但比網蟲又真係...
影響CAP水就搞 唔影響就當睇唔到...唉
雖然話佢冇拎把槍逼我課姐
但冇月卡點生存

少課唔好諗有召既寵
曹操啦

狂龍

瘋狂升緊寵

其實狂寵係網龍出既咩 ？唔係980x出既咩 所以點會有

刷左曹畫, 諗下無金都係唔要
刷得黎都有得捉了

中秋快樂

中秋快樂 大家一齊開心玩吞食

掂

冇就好啦

乜原來2間野黎
但完美版開ac又有大大個網蟲logo

我岩岩新玩 7日暢遊都無添

唔係仲有咩,登入第一天就有7日卡WO

有 簽到嗰度咪有 文雞畫像嗰度

想解65智筆,有無巴打可以比個攻略我睇下,我搵唔到

巴哈

有呀 第一日登入簽到 肥豬ICON嘅ITEM就係

外掛到左江東 配合大福BUG,冇人搶怪,仲唔爆升到你地追唔到

難為D 正常用家

江東開左圖？

正常玩家入唔到江東

岩岩諗下, 如果個卡片收集係真

會唔會其實經過咁多版,網虫唔打算再出狂將,
4軍同呂既狂將變左2轉?

所以卡片集先變成而家咁

當好難想像佢地唔出狂將黎賺多筆

所有game一岀 魔乜乜 神乜乜 狂乜乜 我都棄game 唉 有錢人既世界

咁佢可去飛埋去益州買80裝

痴線？佢地點做到？

狂武唔出既話 去到二轉基本上武將廢左 剩係得隻主角玩
而家D所謂武將二轉 D技仲用緊0轉技

兗州D怪既企位, 亂擊升條毛

冇福神真係升得好撚慢

封ac啦好嗎

你覺得網虫會封AC咩?

大家會揀隻主著敏裝再點攻/知, 定會揀著防裝再追敏先點攻/知

好撚狗 想捉周瑜

Hi 玩左幾日 刷哂d元寶都唔見楊修金

一人一信檢舉依D bug章狗啦

唔該哂,岩岩睇完成功解左
想問下會唔會有成套解,頭身手

50LV火戰用火箭合魏延亂擊, 秒唔到毒將係食地牙合擊死

網虫冇動作呢就可以棄GAME
外掛+BUG玩家: 咦你課金買章升到100LV啦? 我150LV啦ON9仔

就算冇BUG福章 外掛都唔輸蝕 , 成隊刷高LV版NPC, 極速升LV

所以睇定啲先認真玩 而家都係hea玩

呢張圖係打緊D咩?

練到廿幾lv放棄左

廢墟，鉅鹿右手邊，任名忘記了

M版打死NPC好似同打普通怪經驗差唔多咋喎

NPC有經咩?

我刷左1000金見過呀
周瑜黃忠金都買埋
係冇曹操金

冇經D外掛刷黎做咩 梗係有經先刷啦,冇經直接落野怪場搶到你地升唔到LV都得呀

見到唔少外掛追野怪反打,你企野怪出生點都冇用啦

冇經唔會勞師動眾5分身刷啦

但風戰啲技全部都係打得一隻

亂擊咪唔係
50lv之後雙亂擊仲爽

屌咁退錢買外掛玩好過

亂擊唔係同一隻打3次咩?

唔係

琢ser有冇90敏火箭仔要一齊升

幾LV刷咩?

呢隻game 當單機算。Bug+外掛當道，行得正企得正嘅人慘過食屎

我74 打散關？

包膠
3個AC 1150點
1個ac 2張馬
1個ac 1張
1個ac唔中

最痴線係我頭先拎完元寶再刷 2round中哂周瑜畫加金 我隻楊修56lv都未見過金

2隻馬

有無常山既團收人?

唔知之後有冇得交易
唔係一世放倉

我4個AC都無呀

我見過楊修金幾次了，當你唔需要果個武將果陣就會出俾你。我玩緊幾個acc，d好既武將完全出到九唔搭八。。。A 帳應該要有既就出係B帳咁。。。

試下混合雙打

點解D人咁好彩咁既, 65攻頭跟返自己屬既

d時裝拎左出黎點算
好頂位

豚ser隨風1團收人,報game名
另外請每日捐100貢等我知邊位仲生存緊

裝備盒係咪去到50lv就無得再上?

我都好後悔拎左出黎，明顯係引我地要買位放既手段

打盒目前最大係55lv，之後就要做任/買/熔

有無人識用wpe黎鎖模擬器既吞m

放去時裝組合有 點加

點放?
係唔係齊左先放到?

一件都放到

收集册 造型

點解個1000金拎唔到 明明有位佢都話我個身無位

bug

就算係差唔多都快過野怪n倍
1.陣形固定 1rd可以清場
2.同卡怪一樣打完唔洗等即刻下一場
3.基本上合擊率冇100都有90以上，因為有好多副本都有d垃圾兵拉低左平均lv

總結:ai野怪收皮

火炎巨獸,水系穹蒼巨獸,千毒石洞秘寶奇謀,風系穹蒼巨獸-4
豚SER北海等,報GAME名

拎唔到出黎?

d人話npc冇經
我懷疑係d on9新手pk隻npc黎試然後散播謠言
自古以黎pk npc都唔會有經驗，呢個功能係for你捉寵用

係，派錯野

-2最後召集

gggggg

報GAME名

我game名係gggggg

-1

++
GAME名蔚藍海蒂

齊人了,SORRY

嚴重警告記緊一定要選擇B,不願意做手下

裝備碎片 除左打日常副本 同分解裝備仲有咩方法拎，賣裝好on9 唔係樣樣都分解到

用元寶打多次副本

強烈要求打野怪要出元寶同裝備碎片 唔係點玩 都ON9既

網虫邊有咁好死

你地玩風戰會唔會學招火箭黎打怪用?

30lv之前會

去到30就重置?

打怪冇商城點數送 都on9

水系穹蒼巨獸,千毒石洞秘寶奇謀,風系穹蒼巨獸

我升到50先重置
唔用火箭真係單敲到2046

咁即係點樣用NOX開D慶典包?
我兩個ACC 5,6 SET

ctrl+9

常山SER ID: 天生愛情狂
直接有人整左隻4技關羽出黎

有無人知外掛定BUG定咩黎?? 照計個道具就未開放既

總會有人奶野

味習得

招4技咪寫住未習得,做乜鳩

未習得啊ching....

咁你地果隻有無出到個圖示

我隻周瑜有

其他人展示都係有嫁

自膠

廢事你柒得不明不白,試下PO自己果隻出頻睇下?

同埋升到敏同隻武將差10敏之後升咩好?

升到同武將差9敏
升到同武將差8敏
升到同武將差7敏
升到同武將差6敏
升到同武將差5敏
升到同武將差4敏
升到同武將差3敏
升到同武將差2敏
升到同武將差1敏
升到同武將一樣敏
力

升到一樣敏先

今日唔洗維護?

個大福bug幾時搞 咁撚明顯都仲未修改 個個比緊元寶買 人地就用左成幾日 網虫係咁盲撚左

要 岩岩出左post

點樣可以將D時裝放係收集册

80lv 火智卡lv 用緊郭加
有無爸打指點下打咩
掛92風怪隻人成日死

係咪要齊SET先可以自動放入收集册 姐係有排都唔洗拎出黎住,唔係就非常頂位

上面咪講左開收集冊禁時裝果頁....

聽日訓醒100lv

1001味

1001